marketing問題

有冇人可以解釋下咩叫channel conflict,horizontal conflict同vertical conflict?

冇